有冇電子煙係黃店？

Ig大把

冇，食煙果啲係藍